﻿\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}

\item Nisi Dóminus custodíerit civi\textbf{tá}tem,~* frustra vígilat qui cus\textit{tó}\textit{dit} \textbf{e}am.

\item Vanum est vobis ante lucem \textbf{súr}gere:~* súrgite postquam sedéritis, qui manducátis pa\textit{nem} \textit{do}\textbf{ló}ris.

\item Cum déderit diléctis suis \textbf{som}num:~* ecce heréditas Dómini fílii: merces, \textit{fruc}\textit{tus} \textbf{ven}tris.

\item Sicut sagíttæ in manu pot\textbf{én}tis:~* ita fílii \textit{ex}\textit{cus}\textbf{só}rum.

\item Beátus vir qui implévit desidérium suum ex \textbf{ip}sis:~* non confundétur cum loquétur inimícis su\textit{is} \textit{in} \textbf{por}ta.

\item Glória Patri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spirí\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et nunc, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.

\end{enumerate}
